香港人 請珍惜陳詠謙

係香港好難再搵一個歌詞識別度咁高既填詞人
以往聽完首歌想知邊個填詞一定要google
有時唔知歌名都幾難搵
佢填既歌真心高質 絕對唔需要上網搵
聽完就知道係佢填 其實係好難做到
強如夕爺都做唔到
肥謙知香港人時間寶貴 所以唔浪費大家既時間
憑對耳仔就知道邊個係填詞人
請大家好好珍惜 香港唔會再出到個咁既人才！

十年有一個坤哥 五十年有一個陳奕迅
百年有一林夕 世上再無陳詠謙

認真講句 首小問題作得幾好
其他就唔評論啦

寫10首先有一首正常都摺得啦

其實我覺得佢寫有味歌幾好, 利申:聽開垃圾